Теоретический вопрос
1) Опишите своими словами как работает цикл forEach.
   For-each — разновидность цикла for, используется для обработки всех элементы массива.
   очень удобный когда необходимо вывести на экран все элементы массива, или перезаписать их с одного массива в другой.